身為藍絲 上年冼澤正生癌死我哭了 私煙中共肺炎死剛剛痛哭 老天爺屌你老母 下年仲想帶走我地邊個！講啦！

一年死一件核心，我哋好失敗